啲人話女人講嘢信3成就好

佢話得17歲
咁係咪即係得5歲

係

可能係56歲
報剩3成

咁我咪要信足佢300%

信女三成，八兩金變郭富城